旺角小米燒到好大火

閘都燒爛

生米煮熟飯

變小米飯焦

煲飯

辛苦晒消防

對準政權

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

中國的會爆炸不了

賤米煲燶晒

睇佢有排都唔使開返

藍店？

中資

煮飯姐 冇咩特別

改名叫小飯

連個閘都咁易溶，淘返來架?

攬炒飯

小米算係冇咁藍架啦

自膠 以為食店

有冇飯味

小飯

小米

醫番都哂藥費系列

炒飯

米已成炊

小米民企黎...

變咗暴暴飯焦

波及其他野點算

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

中共話華為都係民企添

消防員用水救，d貨醫返都曬藥費

啲鑊氣

華為啲朋友

隔離有兩間360 可以燒埋啦

正

改名做飯焦

生米煮成飯焦

天口涼而家整煲仔飯啫。

咁燒法會唔會影響建築物結構安全㗎
不如下次用水攻算啦

變炒飯

紅店添啦

不割席

但小米無表態過其實我唔建議裝修

同埋佢fb個小編都幾黃

仲有五大平台，缺一不可 事件

其實小米真係中資入面無咁藍....

小飯焦

おいしいですね

你覺得無黨萎插手？

香港小米班人仲係黃

搞錯人啦

紅

橙

做咩燒小米

sir

每次ddos d機幫咗幾多手你唔講

ching 你真係搞笑

啲水黑色

黑心

...

匪資

肯定係班黑警做

消防咪做左囉

屌你老母,大陸野你都唔撚知呀?

兩下充公

講錯野
盡情負皮我 sor

實有backdoor

我覺得要搞都唔係搞佢先

以為支那嘢自焚

負皮都要問
飯焦做左啲乜野

習近平時代已經無民企，全部歸返黨管

乜撚野叫中資入面無咁藍
你知唔知自己講緊乜

今日班popo比人和平遊行咪唔會咁多裝修囉

自己囉嚟賤嘅

小米變熟飯

本來冇燒到，消防用水淋壞埋

頂你

中資嚟講小米算係俾中共打壓最西利果間

錯你老母,抽水撚

勁

燒米

小米d機自焚好正常姐

小米入面咁多電池野, 會唔會爆炸?

小米隻股都累左唔少人錢！

小米其實可以話係黃....

唔好傻 係中共裡面係冇民企呢回事

我知消防水攻咗, 但問題係火攻過程會唔會影響建築物結構安全, 意思係不如一開始就水攻算。

應該爆炸整到咁大火

點會 中國第二大手機廠 打壓？

林鄭個仔直頭靠關係係屌米做過
咁四大銀行都黃啦

我覺得要搞都唔係小米先...

小米微博發「五大平台 缺一不可」 環球網批：腦殘如此 無可救藥

中資係伙咁藍啊,不過紅底囉

小米電話爆炸啫

之前七月一出過呢個post

仍然係中共業務有關喎！

保險好似冇得賠
救完火係未濕哂?

點解要燒小米?

咁用佢電話資料係咪安全？

小米要搞都放最尾搞啦 又冇講過藍野 純粹係因為中資
咁既話搞其他仲好啦
不過點都好 不完美 可接受

點解無中銀份

搞錯人，有人之前講再裝修好易出事，一係裝錯，一係被嫁禍
應驗了

黃你老母咩 老千股國企

有，尖沙咀有間爆咗

熟飯

個PR姐

應該有 惡意破壞

推

之前攪小米一直都無人有意見，今日就有

小米老千股害左好多人

但小米係無出過聲
有無必要用到火魔法.......

如果係中資背景就裝修
咁香港地可能有多達一半的商戶你都要對付
而且好快就會變到見內地人就打
會變左仇中唔係仇共
咁太無針對性
同只會面對越黎越大的阻力.........

你老母D尿就黃

笑到仆街

中資就係原罪

入邊電器自焚

話民企嗰d 一定5毛或分化
小米個創辦人兼現任ceo雷軍係人大代表
夠膽同我講民企？

睇唔明點解要搞小米
藍罷買唔係咩?

藍扮黃都唔識分？

做唔起咪民企
做得起仲會比你做民企?
你話咩vivo個d係民企我都仲可能信
小米

小米煮成熟飯

見證到原來連登有咁多無腦

中資都黃 我老母係男人

拎香港嘅事嚟抽水咋

五大平台
缺一不可

小米會爆炸唔係第一日既事啦

小米變飯

屌你啦有中資唔藍咩？

罪案唔賠

燒飯啫
隔住Mon 都聞到飯香

華為就直情係解放軍啦
不過小米就應該冇乜官方背景嘅
但係支那

因為火魔

望下華為 Vivo同Oppo呢啲
小米算係越嚟越沒落果間電子野照出 但中共冇咁關照佢

之前紅米夠膽死喺大陸個廣告寫五大平台 缺一不可，環球時報即出黎屌，不過紅米同小米好似已經分家

笑到我孛力走已口左

內地

驅逐中資

裝修呢個支線無啦啦變主線根本就係on9
依家越裝越多,不斷樹敵....真係祝你好運

又話裝修唔用火魔法嘅？

pr同公司兩樣野

掠完水股票free fall 屌佢老母雷軍

雖然不割，但小米始終唔係國企，未去到要燒

淋病個仔喎

五大平台 缺一不可…

第一間玩同股不同權, 雷軍都係仆街黎

想點

內地?

點鮮唔攞佢d電話黎賣 賣錢補貼物資都好 攞黎做打機嘅機都好

小米都叫無差別？

咪係

屌米、華為、支銀呢啲無出過聲....要搞反而係要係國泰
不過唔做都做咗，算了

其實大火到咁
幾危險.....
我講樓上同隔離
好易燒到火勢失控

支那人就支那人啦

偷電話條撚樣呢

佢內容ok嘅
錯在用匪語

呢個post 好多唔知係鬼定阿sir

支那狗 露左底啦

出聲係單純覺得小米應該唔需要360級既待遇 一係就搞360搞大啲

唔割
但下次諗清楚
黨企優先

中共夠話中國民主情況良好啦

內你老母

華為 係老解的

屌你老尾大笑左

咪就係

721
811
831

錯你老母

雷軍依條冚家剷呃錢狗

好好味

趁火打劫？

𤓓飯焦分

民你老母

小米火了

係呀中資唔洗出聲架 迫鳩你班港資出聲 等係港人鬥港資 整死港資咪可以由中資全盤接管囉

你真係無撚腦 咩叫對準政權

仆街p牌仔

中華人民共和国民企，明白

其實唔理想, 創興樓上咁多食肆, , 雖然今日應該無咩生意

同埋小米做咗d咩唔是藍罷買咩

用呢個邏輯，樓下美心個收銀員好黃，係唔係要繼續幫襯？

飯焦

你google下雷軍支那大老千

成間鋪都made in china 咁易爛

入面有code架醒目

係咪小米充電器自爆

佢隻1810輸死人
可能股民做

天氣乾燥啫

直頭紅啦

現場街坊話係

一路都有 小裝修冇咁嚴重
今日仲要出埋火魔燒舖

漏電火燭啫

唔好咁啦
小米燒完又被佢搬大鋪，玩石屎啦

華為會更好

咁就要請你食啦

呢個就真係吹水
分咩家啊你見到紅米機同埋小米機咪又係同一個地方賣
K20喺大陸係紅米，香港改咗個名叫做9T又變咗做小米

唔藍 紅姐

間公司唔藍根本係支那係站不住腳 所謂黃最多都只係啲small potato黃

2018年7月9日上午9點30分鐘，雷軍敲響了小米上市的鑼聲，帶領這家成立8年的公司，正式登上了香港證券交易所的舞台，也成為港交所第一支「同股不同權」的上市企業，港交所甚至為此次上市特意定製了一面新的銅鑼。

黑店，首間同股不同權。

屌你紅底都唔識係咪唔愛國呀

係咪自己啲野爆炸呀

但係做啲咁嘅嘢會畀中共打壓㗎喎

搞乜撚嘢國泰太古 對準政權啊

咁撚得意既，福建幫既就掃跌d貨就算
小米暗黃講五大訴求攪到俾黨報warning就放火燒？

核彈唔割但係攪清楚敵人先好無

同埋點解啲中資可以咁多都唔洗出聲 但要迫你港資話效忠共產黨 就係想搵港資做擋箭牌囉 個中共就係想整死港資

唔藍，係紅

所以你話PR 幾重要，藍都講成黃

因為佢係紅

炒撚左個pr咪得 你估呢啲post係高層出咩

露哂底喇 躝啦

呢d垃圾電話走後門，幫手ddos都唔攪得？

沙田間華為仲好地地
點邪惡都唔夠孟晚舟邪惡啦

唔少連登仔應該有用

或者話類似OPPO vivo 咁，同一個老闆，兩間各自運作

on9

可惜針對緊老闆

會唔會同上次觀塘黨鐵一樣既人做架

咁就冇藍絲可以入去偷野啦

睇阿里巴巴同騰迅就知 無共產黨恩准你唔洗妄想可以坐大

乜嘢係同股不同權

國泰炒咗幾多手足，又係度搞白色恐怖

Btw樓上係咩舖嚟

藝術

好撚多五毛狗 又內地 又民企
唔講仲以為香港民企
你班無骨氣貪平買小米嘅仆街 快撚啲死

直情想用中資取代港資
或者港資要生存就要俾佢安插大陸人做管理層

暗紅企業

真係，華為直屬解放軍

五大屏幕 缺一不可

創興如果燒都幾危險
上面十幾層仲有地庫

無爭議性目標應該優先處理，呢啲目標搞到自己友都分化

利申：不割

明眼人都知係popo放火
黃大仙D電單車都係佢地

啲狗 HAHAHA

其實部小米Max初初都有啲唔明點解唔改個名叫做大米

要注意樓宇結構

打美心一班人衝出黎話好 打中資紅企竟然幫口

執7左佢啦

火燒旺地

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教
推爆國際字幕版Twitter:

啲狗好撚低EQ

笑到我......

可以搵飯焦芬做代言

扑野家話你知：
fb編輯都係請返黎
煲大左，個老細唔岩聽就炒得

要爆哂所帶中資我諗你要拆起碼半個香港

依家好明顯裝到失撚哂控
無限擴大個範圍又係咁爆錯無辜
同埋之前講好裝修唔好火魔

屌,連登班極端撚贏咗

係咪中資既野都搞? 咁黎啦

係都係華為先
未輪到小米

block得 有on9

但當呢兩間廠知道佢背後嘅背景已經係買唔落手
步步高DVD
Cheap晒

但係個pr都未畀人炒個post又仲喺度
唔似得隔離吉野家

扮黃

小米唔洗搞wow之前有5大xx缺一不可

唔好叫小米，叫燒米

擺明成班5毛分化啦

本身啲手機都係爆炸品黎

之前咪有tg admin 用小米俾拉左囉

竟然有人講小米唔關事 笑撚死
覺得唔關事咪用小米電話囉 on9

而家唔係討論緊邊個做嘅問題

只係如果真係手足做
不割、但真係需要留意別人提出嘅問題

支持裝修所有中資紅企 驅逐中資

搞錯人？

個post仲喺度？

自己手足就唔撚好亂唻啊. 樓主有民居有食肆. 隨時燒撚死無辜人.

臥底賊就打撚到佢仆街

一大班撚樣一味只講間舖乜色物色. 傻撚左咩
紅燒狗肉我都唔會吊你

唉.....

自己上fb睇 大撚把人話好
係連登係到互屌 笑死

中國有民企？雞場都有聖女啦

呢啲係真勇武
七月頭已經係大陸講
仲比官媒屌

pr 撐過示威者

大咩？

政府都有好多黃呀 班官唔無呢

Ching 呢個

P牌 5毛又要開新acct喇
咁易露底

所有資料直去黨

why not both

支那係無大型民企架

真呀 係失晒控

唉 要搞應該真係搞華為
小米只係國企
華為係真係100%黨企

咪優啦,老千股係無分國界

又係你隻港豬

x

坐左幾多年

又係你條死五毛

小米香港好撚黃嫁喎
亂鳩咁黎

分明係心再曹營身在漢

用水救會濕晒

到時大把人失業
攬抄

屌系咪佢d小米機自己爆炸？

回憶太多 似熊熊烈火蒸發我

好過你隻分化狗喺度帶風向啦

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

米=十火

唔需要分化唔需要割
只不過面前有更多更好嘅選擇

樹你老母敵 中國共產黨不嬲係我哋敵人

樓上冇鋪？

炒緊飯

又多隻

好心扮好d啦

晒左個唔係P牌 acct

露咩底呀，裝小米係唔啱呀～！人哋民企，做啲嘢係為人民㗎（破壞山寨，壓低手機價格）

個時夠話容祖兒暗黃啦 癲撚夠未

淋病個仔唔係要幫小米打工做人質咩

用下腦

係咪共識所有中資都要打？

樓上勁多住戶wo
CLS

小米非國企，民企嚟㗎

證據？

根本就冇民企 你做起左個名就玩撚完㗎啦

討論就話人分化

講乜都假
中資=紅就係事實
小米偷料比共狗唔係第一日

屌，小米咪又係中國企業，見華為中銀360出事佢最大機會成為下一個target 先扮黃啫，佢啲機係做電燈訊都知，垃圾，點解可以咁平係因為除咗cpu ram大路野以外用舊零件，二手垃圾件做㗎咋，仲有咪同中國機一樣啲個人資料分享比中國，又係copy cat，抄華為同vivo，點解依家會吹奏到自己人，黃店一樣？

其實搞小米真係好無聊
佢都無出過聲
唔好太盲搞啦

oh fk

大陸啲大公司共產黨都會插支旗入去

真心覺得冇必要搞小米 但係唔割

唔知d人係咪殺得性起
已經亂咁黎
有中銀個堆唔集中火力，又開新戰線

即刻諗到暴暴飯焦

認真, 華為更加要搞

有左共識都無用 幾個人就可以放火la

你呢啲真係正宗on9仔 其實我講過好撚多次 呢個根本就係支共個局 迫鳩班港資出聲話效忠 但中資唔洗 點解？ 因為想你香港人打港資 整死港資 但紅企繼續係香港賺錢沁入 屌那星

屌 人地太古為香港撐咗咁耐 行得太前 結果俾中共搞到跪
對準返政權啦手足 同意要清算 但一定唔係依家

其實我覺得呢d真係噴染已經夠

全部中資都係共產黨或準共產黨。。。
要教幾耐。。

中資無一間無辜

係支那做到咁大既仲邊會有真正民企呀⋯⋯⋯

On9
Miniso本身呢間野仆街到嘔，理應被消失。不但偷人design連office 總部相都要偷人地公司。designer profile又係偷人地+老作。自己google下啦
小米本身就係用嚟滲透做中共監控

要幾咁戇鳩先至會鍾意用呢兩間嘅嘢
幫兇抱不平？

今晚個心好撚涼！ 下個星期繼續同中資機構裝修

班五毛打手選擇性失明，唔敢回呢張圖
仲話暗黃，真係笑撚死

屌你，佢都黃咁不如話華為，中銀都黃？

大量尿袋炸藥

所有裝修以中資為先

再咁燒落去係小飯焦

小米其實真係唔值得搞

好得意嘅形容

根本一樣

政府都係黃

妖股
累人蝕錢 抵死

頂咩，小米做過啲咩？出過聲鬧hkers!? 360 都話有出聲明鬧人呀

起碼無炒

驚共產黨嬲？

問題係班人走去打小米先而唔係打華為

變飯焦

小米不算很藍

十成熟

第一個應該打你

本身就係中共既走狗 仲駛撚出聲咩

直情紅添啦 中資唔洗諗真係

唔想討論小米值唔值得搞
但係連登仔真係有人信中共仲會有民企？
仲要好似小米呢啲一早做到咁大既 講到明共產黨
民乜撚野企呀

上面講左
雷軍係人大代表
請問仲需要討論咩？
唔通你想話人大都係黃？

唔係話小米好 但要玩大應該搞鳩360/中銀 個成本效益最大
為咗小米值咩

岩

大量唔知係狗定五毛定超港豬

你老母失控去比popo任中出。已block

真正嘅走狗未除就除啲 聲明都無出嘅走狗，傻的嗎？

本身就係黨資 出咩聲

只係覺得1街都仲有360丶華潤堂丶華為好地地
其實點解要搞小米？

不過衰就衰在咁岩咁大間地舖喺度

今晚旺角好勇武

岩岩出世？

說時遲那時快 都話薯片多油係易燃物品

睇下民意先啦，冷氣軍師
不完美 可接受！
不分割！

咁做乜唔去燒華為同360

國泰高層都比人迫走呀 因為佢唔講效忠 個大陸唔撚會比佢land 係中共想整死香港人最proud of 嘅brand 我地最佳嘅報復係裝修中資

啱你老豆咩，要搞都唔係搞民企啦

搞中資就係值
好簡單一個問題，點解佢有特權唔搞得先

你老母仲失控 比popp中出生左你出黎

屌米

其實我覺得唔算係藍
佢都講過五大平台嗰句
係都整咗啲深藍先啦

我絕對相信應該要燒咗華為同360先

果d 細路仔黎
讀緊中學Ls

屌 幅圖正

但係之前小米facebook個admin唔係出黃po嘅咩

擺明5毛佔大多數
當然唔排除有超港豬俾5毛昆到

係黨資就唔會比人流水式威壓啦

佢好似用膠閘？

裝修真係要加火屬性

其實做到係中國數一數二手機牌子
根本唔到你揀政治立場

所以小米/華為=黨的公司

支那仔

講真，乜鋪頭都好，咪對建築物施火魔法，太容易傷及無辜！

仲燒緊？

真係好撚戇鳩所謂民企冇可能會做起個名
做得起個名既一早收歸國有信中共有民企果啲同食緊屎有咩分別
真係雙目失明

客觀效果就係新聞出咗
中資銀行被縱火 其他商鋪被破壞

爽

係現場睇 燒到好大

無錯 你可以好明顯見到點解班中資反而可以置身事外 因為呢啲係中共手般 要我地香港人鬥中資 屌佢老母驅逐中資

係黨既一部份仲出乜撚聲明呀

14.9 第二高

嘔血 真係民智未開

賣唔出野搵人放火昆保險

上面係民居? 係既話唔好燒
真係會火燭上黎救唔切
火唔好亂用係室內

連登仔嘅質素唔好高估
落場手足比冷氣撚更貼地

近半香港都係中資啦，你不如燒曬佢變死城

而家班前線做乜都係岩

係紅唔係藍
唔好柒啦好嗎

其實搞間鋪灑水系統會唔會好啲， 鋪頭用火真係有啲危險

笑死 又block得

點解黨鐵燒唔到咁大火

民企咪又係黨講一句即刻跪，無分別架大佬

我唯一concern都係呢樣 搞到無辜嘅人

垃圾P牌狗

小米香港啲員工係黃

燒唔燒都無分別 平時都冇人買

唔同嘅小米有上市 華為無
有上市同無上市個分別好大

其實小米被華為打壓得最慘同是民企..同佢老闆真心係尊重蘋果公司..而華為就直接是偷

深圳狗偷左好多香港人錢去發展

再咁問落去不如問埋點解唔燒so 0
前線點做佢有自己判斷唔撚洗你教邊啲做得邊啲唔得，一係你落現場擋住，同講點解係小米唔搞得，搞其他就得

燒完咁之後呢

唔好意思
睇親 now 同cable 都係講中資鋪頭或特定商鋪
除非你睇洗腦台

前排小米比官網話
依家間接救左小米

有冇直播

上面好多其他舖 火向上燒

說時遲 那時快 零食咁多油梗係易燃啦

無錯 其實我諗左要正視聽好耐 根本美心就係其中一個死得最慘嘅港資 啲伍老鉗婆1%股份都冇 但重創我地香港人嘅牛奶公司同怡和

都係果句 驅逐中資

中資=藍既本體 咩叫中資入面無咁藍

屌你 抄成咁都叫尊重

國泰太古 唔割

紅資

小米抄蘋果
仲叫尊重

痴9線 小米都有人幫
DLLM佢抄咗幾多人地既設計

學你咁講消防處都係香港政府嘅一部分而香港政府都係中國政府嘅一部分即係黨嘅一部分

如果講錯嘅話請大大力屌柒我

幾時到新華社大公文匯總部？

其實好陰公
起火，消防淋水，d未俾火燒既電器濕L哂
唔淋水，仲gg，火繼續燒

燒完消防再噴水，所有貨都唔洗要

好波

拉

上面有人住有啲危險，下次可能地鋪上有民居注意下？
利申唔割

生米著成熟飯

飯熟啦

點解係小米而唔係鐘意動？
好怪囉。

好多5毛入黎洗白分化
見1隻 block 1隻

大陸就係想向太古匯豐同怡和開刀 佢堆中資銀行坐部匿係後面繼續用香港幫佢洗黑錢

同意 唔理想 但可以接受 下次可以做得更好

我地成日講唔主動搞人
美心 元氣 Starbuck 360 都係因為佢搞香港人先
香港人先還以顏色
360 福建幫都未燒 燒小米？

成日講武力對等
斬人福建幫 都未燒
燒個無出過聲嘅中資
有d 難解釋

p.s. 核爆都唔割

一句講晒，食兩家茶禮嘅人，呢種人通常有咩下場？

嗱

小米唔好搞啦
人哋都算有份出過聲, 難得嘅係非主流

大把更仆街你哋又放過

小米變小飯了

撐完之後係咪炒咗

荃灣如心總站幾架狗車等緊人 搭巴士既小心

手機世界係互抄㗎啦，小米第一個創全面螢幕，iphone 咪又係抄返

吔屎喇小米 唔出聲就得喇咩
你紅底架 衰撚過藍底

成間店每件產品都係炸彈黎
點會唔燒得金

pr同公司兩樣野呀， 林鄭夠話會同公眾對話， 咁係唔係要原諒佢？

唔係話啲乜啊冷靜啲先
你覺得小米系大陸惡啲定係華潤喺大陸惡啲？
即係咁 做事應該有先後次序

香港政府都係中國政府嘅一部分 哦

啱啱發生？

不割蓆

miniso 超級中資又冇人搞

你睇小米PR幾撚勁，樓上咁多人可憐佢
但講真呢啲鋪位玩火，遲早玩過火燒鑊甘，注意下啦

失你老母民心

一陣搞支那移動又會俾人話入去搶野
搞小米咪無人入去搶垃圾囉

咁小事

但都算well done

揸乾揸淨港資 所以點解誠哥唔撚做大陸生意
因為大陸錢真係一啲都唔好賺

不完美，但

總之唔割

你個名

連主席雷軍都唔L 係黨員，只係一個商人

之後消防再用水炮轟落去 全場拍手

咪係囉 點解冇人去燒大公文匯
支持手足搵日去燒咗佢

大公報：1902年創刊於天津法租界

Proud of frontline bros

雖然見到美心比人裝修有啲心涼（話晒佢壟斷咗咁多鋪），但係見到佢比1%股份搞成咁又真係覺得佢似擋箭牌

講真搞咗啲深紅再搞淺紅深藍都好。小米都算啲冇出過聲個班公司來。唔系話唔support，只系有小小驚咁搞法冇出聲啲都跳咗反，出資請福建撚落來。

講真上面有住客裝修就算啦，波及到人好撚大鑊

其實唔想燒太多
見到消防好忙碌

戒拎係辛苦 但都係果句
驅逐中資

好奇怪華潤咩事都無

反而今日家 北京同仁堂就比人仆招牌。

利申，唔好搞華潤 老麥。

佢賣咗你幾多個人資料你都唔知？，你身邊有人用小米同有人用華為send哂你啲對話走有咩分別？

共產黨入面最善良個一個

請分清楚討論定分化

比人炒左實出黎講啦

呢次就真係超過十成燒傷啦
上次條柒頭快啲出嚟講多次

可惜大把無遠見港商為左眼前利潤而出賣香港利益

中共無民企 只有黨暫時未充公既企業

佢係靠抄來起家
但依家啲智能電話市場
屌冇話邊個抄邊個
正如iPhone後面而家個鏡頭都擺明係抄華為
三星C系列擺明抄HTC
就算小米個全屏幕設計最初初咪又係抄LG
華為曲Mon抄返三星
總之就係好混亂

中資銀行被縱火

佢哋有啲分行索性唔開

變相無得攞走佢哋啲現金

所以我覺得銀行好搞住

要等多啲人去攞錢先

唔好比中共奸計得逞

miniso 唔係中資咁簡單
佢狂抄人野

黑警入面打示威者打得最輕手果個

華潤係真 ccp嘅公司

樓上住客有無事？

臥底真係痴撚線

所以中共搞唔到李+X，咪玩批鬥囉！

其實全部中資都有

小米target印度市場
就算有乜嘢事都可以走過印度

咁點解中共唔清算佢？ 因爲中共就係咁撚狗 迫港資做醜人 想港資死紅企接管香港

好似曾經見過佢抽popo水...
可能記錯咗

不過根據台灣規定
當兵嘅人入軍營係唔可以攞中國牌子嘅手機入去
我諗應該係有原因先至會咁做

其實玩水玩蟲威力唔會晒過玩火

反而出嚟啲鏡頭無咁暴力

華潤（集團）有限公司（以下簡稱「華潤」或「華潤集團」）是一家在香港註冊和運營的多元化控股企業集團，其前身是1938年於香港成立的「聯和行」，1948年改組更名為華潤公司，1952年隸屬關係由中共中央辦公廳變為中央貿易部（現為商務部）。1983年，改組成立華潤（集團）有限公司。1999年12月，與外經貿部脫鈎，列為中央管理。2003年歸屬國務院國有資產監督管理委員會直接管理，被列為國有重點骨幹企業。

我諗冇幾多間中資紅得過華潤

個個入去食飯

做起左之後就會收歸國有，例子：騰訊 阿里巴巴

搞中資就係正確方向

呢間仆街度亂咁寫啲日文出嚟全部系錯嘅

變飯焦了

講過好多次鋪頭唔好燒
會燒到格離啲鋪頭同上面啲屋

爆到地下都震左野

咁都燒
燒中銀好過啦

自己起火又想屈示威者

知唔知咩叫戒毒 你咁想返工嘅話係可以企對家果邊 叫人停手 繼續賺自由行錢 你成世都聽共產黨話一定有工你返

咪睇下搞完之後個勢強左定弱左law

分化撚又出黎啦 多謝手足

佢係影響晒成個香港個美學水平
我身邊任何人買miniso
我都會diu

唔燒得唔得
樓上好多民居

華潤改名係擦毛澤東鞋
毛澤東，字潤之

消防滅火ing
已經黑曬

都幾肯定好快無人理

巴打心水清

玩火可以快速走佬，比較安全
有其他方法都可以研究下，始終影響到附近民居唔係咁好

五毛好撚驚全部中資行收哂皮

小米之前小編都有串開大陸
我認為裝飾下其實就夠

小米電子垃圾
咪幾好，唔洗去堆填區

小米幾時出咗燒烤爐？

d人真係好天真....

屌佢而家360偷賣石油氣啊

都覺得好奇怪，點決定邊d裝修，點程度。另外樓上附近放大火怕唔怕有一次終於唔小心害到平民？因為那邊鋪同民居都好近，好多樓又舊

唔講都冇人知
話說邊度有華潤分行

冇易燃物。。。。。。

點解冇人搞富臨
上次都係輕傷

消防係一級合法破壞王

其實係算高

燒得好
再開再燒
死返支那啦

華為都係㗎
中華有為

罪魁祸首？
大陸仔現形了
仲有，搞地鐵都唔得？你有冇嘢？

上面講左點解港資要比人迫奶 但班中資可以咁低調 因為係老共想整死港資 等中資坐大

係咪唔記得咗裝修嘅四個標準
黒紅黃藍
提醒下 但不割

btw 暴動保險唔賠 恭喜各大中資及政府機構

要小心樓上居民

x2

林奠當年為幫個仔喺入面返工，搞左個害人害物嘅AB股出嚟，累香港人輸錢

mk小米咁地標性，快啲整走佢！

華為一撚定係最紅果間

所有中資係需留情

創興廣場商業樓嚟

成堆屌米打手三毛衝曬出黎

佢冇出過聲就算啦
你唔用佢就得

蝗話煮飯會講燒飯唔係冇得解
原來係預言黎嘅

屌你 笑咗

上面有卡啦ok食肆一樣死好多人

要搞應該真係搞華為
上面係民居?

Anti-chinazi

點解360會爆炸

小米是人都知佢抄..但抄抄下已經玩生活用品..已經開始知難而退。但華為就直接偷完三星當自己發明仲要串過馬撚！

屌， 用大地之鎚裝修咪算， 用火魔法好能易燒撚埋樓上。
上次屯門燒360 已經燒撚埋隔離個菜檔， 不完美， 要改善。

咁燒法係咪鬼做想人權法失敗

打popo無問題，打爛死物就top 3，唔接受打爛黨鐵同店舖大大拋離

留番出賣港人的企業，唯一的用處就係輸或攬炒的時候可以比少少言論自由的空間我地。
但依家睇似有機會成立獨立調查wow

小米股呃錢低死

中資已經係錯 我話你聽 你可以睇下我上面講過咩野

腦裝屎? 直頭紅店添啦屌你老母

係 但樓上真係好多人流
唔想製造到危險比佢地

破壞都夠 地勢上冇必要燒
唔係指責 但認為需重新思考 下次更好

呢d舊樓用火真係好危，
好似九一一或者時昌迷你倉咁就麻煩。

小米完全唔藍 係紅

話中資係民企果啲真係Block得
難分真與假

雷軍美國人嚟。。。

唔割

咁做乜唔燒華潤

今日先燒算遲啦

華為有，上次已經裝修過

頭先有手足唔比消防車過，話要check車
都算，話晒你驚運狗
但質疑人哋話前面冇火燭就過份啲，心諗你點知冇
你知道晒成個油尖旺區冇火燭咩？？
有時唔好太為難消防啦，佢哋好多都企我哋呢邊㗎

老千股，你做到大股東都無權話事

Push

好肚餓

林鄭個仔做小米嫁嘛

睇到條喉咁粗，d水柱咁大條好心涼

民企 香港人有冇咁天真

而家先知民智未開個程度去到咁...

產品自燃真係好可怕

其實樓上左右好危險
希望前線三思

建議睇得通透嘅手足幫手出post正視聽

破壞我接受到
但用火就唔止14.9%

所以?勇武厲害

小米冇咁藍
係咪毅進狗黎
0常識

小米都變飯焦

焦米

無錯 你講得岩 點解堆中資仲會好地地係到
搞晒所有中資先 無理由係搞自己堆港資

啲人真係痴線
上次屯門嗰度上面係吉嘅戲院就夾硬嚟話上面係老人院
而家創興上面係商業樓，就話人哋喺民居
有病㗎

現場氣氛咁緊張 走過去問用乜易畀人當藍絲

識做緊係上連登做鍵盤戰士

人大美國人？
想學姚明？

𣊬獄殺

集中五大訴求，唔好做多咗嘢，因不是每個人都認同

大把所謂愛國人士都搶住要綠卡啦

遲早燒到無辜
變成67暴動翻版就玩完

中國製小米尿袋自爆又屈市民

白痴,仲信中共管治下仲有民企

屌米係民企 嚇親我

對你地黎講 打狗 救人 係咪只係呃自己既口號？

小米算係咁嫁啦，最盡都係中資，唔算紅資。
之前內地宣傳佢都玩過「五大平台，缺一不可」
佢唔係政權黎。我地係對共產黨，唔係對人

搞番華為好似同國際戰線接番軌

咪係，大陸人無好野

但小米為進軍香港虛擬銀行業請咗美心太子女做佢顧問

小米都要討論？

出黃po都無事？ 點解？點解支共咁都唔搞鳩佢？
點解港資全部都要登晒報去奶？
要教幾撚耐呀屌？ 中共想整死港資 等中資接管香港明未

北京同仁都打埋 咁都唔失控

頂 你仲好笑

紅企都叫暗黃？

燒

勇武獨具慧眼

所有係香港既中資都係癌細胞
你而家話無事唔撚搞
第時可能成個器官要切撚咗佢

算啦唉 我地有責任正視聽

燒燶米

好治療

燒中資有乜好嘈？

可以改名做小飯

屌

哎。。。甘我地可以點
勇武支持你地

Why not both

我地係都要驅逐中資呀 你咬我？

小米出聲先裝修啦屌，對準政權，重有好多野要做架

咪係

好多左膠同五毛

小米算係民企,係華為呢d先係軍企

美心都係呀

講真 遲早一定出事
而家提點下前線又會比人屌

共產黨都有好人

例如?有咩高見

白卡仔

不如舖頭唔好用火啦 怕燒到樓上/附近民居

～係呀

我老母個朋友個呀哥都係黃

可以反思 檢討 唔割 但絕對可以提出意見 改善 而唔係屌晒所有批評

有手足用紅米裝tg都比小米篤灰呀

完全體現中共手段 民鬥民

除咗中資之外，北京同仁堂衰咩要裝修？

小米係民企笑鬼死咩

有咩改善?

你做咩都係暴徒架啦

支持勇武

創作力同幻想會嚇你一跳

證明4色分類只係和理非用黎打飛機
唔好再呃人話前線會進步
就算有晒共識佢地都唔會跟

黑衣煲飯

其實做依啲嘢既人諗緊啲咩?
即係燒撚哂啲中資就可以爭取到五大訴求？推翻政權？

而家有唔跟？

忽然諗起，大批黑警走哂，依家不斷放火，目的係咩？

同仁堂都燒？

槍杆子下出政權

我地無勇武無以至今日

加隻雞變海南雞飯

燒華潤 華為 商務印書局

出去開post正視聽 唔好比人抹黑手足
驅逐中資

卧底！

係有陰謀

反而三中商係中聯辦直屬都淨係爆玻璃

清朝野都要比人裝修

最大問題係分紅分黑
亂鳩咁整

香港地有咩舖樓上係冇人住架，你話我知啦好嗎

如果係咁 iphone 都要毁掉also made in china

你覺得咁叫跟左?

而家連「同仁堂」都燒埋....

書局未撚燒啦，on9
你最多燒奶共既書

唔好意思，啱啱係火車睇有線新聞，我照講啫

所以咪話囉
小米再邪惡都唔會夠中聯辦邪惡啩

有搞

真係變左暴徙,逼到市民割蓆,佢地想撐都撐唔出口

唔好燒書店阿
你打爛玻璃 ，燒奶共書已經夠

Miui 系統出賣個人資料，滿意未？
Miui系統係大陸党員一齊做㗎，google下先講啦

又晒一個acct喇 5毛
blocked

燒咩可以咁勁

得喇細路你爬下post先 無出聲嘅中資先係最邪惡

可唔可以唔好燒舖?
你地同真爆徒有咩分別?

錢銀行先

係啲書中間夾張平反六四

中共已經令我地好多年輕人被自殺了！仲忍！？

係咪所有紅店要全燒先？
同埋可唔可以睇清楚樓上有冇民居呢？

點呀，返醬西

有邊個中國大商家無入人大？

燒同仁堂不如燒番中銀喇

其實我都唔係好明，我以為北京同仁堂連罷買list都唔係。可唔可以破壞完解釋吓俾大家知道，等我地理解一下

呢下好波

甘附近無呀嘛

見咩燒咩啦
甘勁你去燒啦

係呀，好多五毛左膠

你地班撚樣而家咩都唔聽人講,唔岩聽就話人5毛,blocked
活係自己世界,同屌林鄭唔聽人講有咩分別

大批黑警同警車走哂！依家周圍放火，仲唔明？

我地香港人日後都係咁強勢嘅話 根本所有local商家都要買我地怕

隔離已經係商務啦，中移動都幾間

其實中資佔香港一半有突
係未要燒撚左香港先覺得革命成功？

附近太密集，不建議火魔法

On9 人唔搞你 你都搞人 遲早愈來愈少人

^ 大陸人用字

邊度生產？
MIC吖嘛
一開機就有後門apps

食左支那補貼既企業直頭係國企黎
仲偷埋人地瀑布芒概念
仲需要辨護架咩？

火燒一定有波及既危險, 可唔可以唔好用火?

補充，根本無共識，無人會跟
前線無問題，係整4色根本就on鳩鳩

啱啱見到同仁堂
大家口中無質素的支那人
最鍾意就小小野挑動民族情緒
徹底性地排斥一個國家
排日排美排韓

手足諗清楚係咪要話俾外國聽
香港人同支那人其實係一樣啦

放心 燒撚哂之前共產黨已經俾美國打到支爆

小編代表唔到上面

驅逐中資

點解要咁搞小米
真心唔明
明明好多中資仲仆街
例如360，中銀，華為個啲
小米之前都有抽下水講五大訴求個啲

何否TG 公海叫手足番屋企，今日攬炒已經夠。

唔好呢個鐘數被捕！

熄咗未

吳亦凡：準備好了沒呀呀呀
你看那小米它又長又寬
你看那小米它又火又熱

打錯 係唔需要先岩

搞小米不如搞華為

呢位ching恐怕唔知咩叫中資

逐個屌

所以人地既滲透幾撚勁 而家先知？

自家智能閘 知道用家想燒佢就自動配合

我打得好辛苦講點解中資可以唔洗出聲 你可以look上去睇下

今日黑警搞完清真寺條數點都洗唔清
佢依家同今晚一定要搵人做多d激烈既野中和返
等聽日媒體同國際社會既焦點冇咁單單放係清真寺壇野到

唔係話佢
不過屌米格離就360 對面就中銀
放火放係d 已經燒慣既 好d

冇錯，唔好亂咁燒，前線手足冷靜分析下

真係唔應該搞小米

大陸嘢爆炸生火好出奇?

其實你可以提議架 我唔反對

傻豬黎既
國企黎㗎

民居唔好用火魔法啦
水魔法一樣得

咪係
班友真係唔識架喎

小米D電器自燃....

個post似是疑非啫

我想睇你嘅論點 你即管開我波

華為冇專門店

可唔可以唔好燒呢？真係有機會累到其他香港人喎！

child 登仔撚識呢D咩

唔好block晒 下次仲要屌 唔好比佢地妖言惑眾

習公主都係

屌，小米之所以扮黃，係佢手上仲有得用google Android ，華為抄咗仲有佢可以補飛，如果佢都抄埋支那真玩完

小米係唔藍架 人地紅

火燒旺地！

話華為嗰啲證明根本未search過

唔好block, 一定要反駁
尤其支那科技野一定係有後門監控

係條友唔撚知咩係「革命」就真

香港有樣嘢叫銀通 共匪銀行撳唔到錢 咪去星展渣打撳 一樣唔使手續費 中銀仲要倒蝕手續費畀嗰間銀行添

附近民居 室內就唔好用火啦

好癲

革命？燒中資舖可以改革到啲咩？
其實同真暴動有咩分別

裝修唔好用火魔法,拜托!!!!!

作為一個老餅仲記得嘉利大廈燒通頂,死41人
舊式商廈消房系統好差,如果唔好彩消房員慢左可能好大鑊.

要裝修物理同水魔法都好夠架啦,總之乜都好唔好用火

肯聽咩？

好快全世界都會排斥呢個國家

香港人打響頭炮

不過下次唔好裝修得太大力，嚇親樓上

小米燒

唔夠大，燒返三兩日先叫ok

沒有中資是無辜的

只要有決心，擺脫中國一樣可以生存

三星已經99%撤出中國生產
美帝亦都唔俾華為5G進入本土市場

Agger

係 舊樓好淆 驚搞到其他人

樓上全部餐廳黎 一爆起上黎都幾係野...

Just the PR

燒中銀唔燒恒生就係個分別

前線手足好理性

同埋小米我睇佢真係無必要做埋d 野比環時屌 間野係大陸開出黎又無可能好明刀明槍咁反共你地要知道

中央而家就係計劃示威平息之後用國企加強控制香港經濟

咁做至少令中資明白唔係有錢就大晒，唔係你想控制就控制

動物比人劏都會反抗啦，唔好話人

無論點都不割蓆

好似冇做啦

鄭立有篇文講得幾好，中資大規模既浸透先係而家香港既問題，你真係要裝修就做盡d，外媒要報咪又係報親中商家，唔咁報既都係統一暴徒嫁啦 咁有咩分別 寧願做盡

當俾你燒曬，到時唔係攬炒，所以有錢佬班垃圾官只係去第二度搵食，剩但既真香港人留係塊爛地食屎，同時繼續俾中共一國一制

定係你地諗住一條龍咁由香港燒到上北京先？

佢地：哎喲 人地都無出過聲唔好搞人啦

睇見都燥

集中搞D真係有講過野既鋪
冇啦啦又小米又uniso又同仁堂
都唔知係咪鬼做
特登想令香港人樹敵

建議用水魔法

米已成炊⋯⋯

岩岩上網check咗, 同仁堂係國有企業

你用 miui click 佢D agreement terms
send 資料去大陸，你冇睇新聞?

只睇眼前?

咁我哋之前分黑裝修，藍罷買，黃幫襯托咩，所有中資一於燒撚晒佢啦，黑裝修個意思，就係先撩者賤，藍罷買，就係已經驅逐中資，同時逼佢歸邊，而家咁樣亂咁燒，之前裝修完解釋原因的文宣咪變咗講大話，文宣上面損失仲大

ON9
依家係將D貨燒/DUMP出街
咁同班藍絲有咩分別

華潤子公司：
華潤萬家 vango 華潤堂 灣仔華潤大廈

招商局
招商局大廈 招商永隆銀行

但格離間360竟然冇燒到又真係講唔通

APPLE都係親中
幾時裝修?

MolaMola

有咩奶共書？

好舒暢

360仲可以正常開鋪既時候，
居然就去攪未出聲既小米
諗定點攪文宣啦

咁都話無差別，我選擇block咗條on9

無做好耐啦

甩p先啦 sir

小米佢做miui系統，賣miui手機，他朝一日你有朋友用緊miui手機，你同佢啲對話党委全部聽到哂，睇到哂，你就準備好身後事吧。
真係好奇，人人屌華為出賣個人資料，小米佢都有做，但無人屌佢，咩事？

仲有，華為香港無咩實體店，得個維修部，有店嘅相信就晨早裝修啦
蘇寧未做任何賣客人資料嘢，所以無人搞佢啫，如果有呢啲事，一樣出事啦

明晒
和理非傾幾日得出既共識就on9
勇武永遠冇做錯
要修改要進步既係和理非
Ok?

基本而家就係無標準...

蘇寧之前已經出過事....

「你有朋友用小米」
好人好姐用小米？

32台直播影住有人拎uniso門口地下啲貨

咁你就收皮，標準=中資，我講緊既係程度上

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》
dgx巴打寫首軍歌嚟俾我地振軍心 你班仆街仔咪撚再係認真場合唱肥媽呀

黃藍是政見
黑白是良知

尋日行過小米完全冇開，用木板封到實晒。短期內都唔開，今日都仲要火攻...

小米鬼有撩過咩，上次比人拆都無出聲明啦

唔係紅舖都有人講得出,阿蛇醒少少啦

勇武覺得和理非冇gear = 冇出力 = 冇權發言

前線巴唔使理幕後軍司，燒得好，繼續逢中必燒就啱

(今日聚焦）popo 唔尊重穆斯林，要twitter 上國際，唔好比其它野分散注意力，小米火警，lee D小新聞唔好理la

間諜黎架 共產黨下無好人

啱
冇付出 幾時輪到和理非咁撚多嗲

行得正企得正, 間鋪點解會係示威現場出現???

咁可以點姐
優品擺明係福建幫唔去搞
搞D冇出過聲既中資店
文宣太難做了

集中五大訴求，不要分散焦點。
做多咗嘢，不是人人認同。

佢一代已經抄人啦，HTC鐘，iphone 3G個形，icon柵

抄哂個年大熱嘅iphone/HTC

咱们中国在新疆杀哪么多伊斯兰教人全世界都闭嘴，今日不小心用水清洁你的寺就哪么激动？

你唔代表200萬人囉
留名等睇下次遊行2萬人都冇

無錯，支那移動有iphone 佢得啲小米9

單係林鄭個仔係小米做過已經值得同佢裝修啦

等班勇武自己玩
和理非見到你地都會調頭走
BYE~

你呢句係笑話嚟架？

你自己間公司有藍絲係咪都要燒咗佢？我支持喎

又燒過

笑你老尾話咩，黃藍是政見，黑白是良知。燒錯嘢就燒錯嘢啦，唔好乜都亂咁嚟好嗎？雖然我信係黑警所為

你係少數個邊呀 傻仔

林鄭個仔好似係英國讀過書
不如燒埋間英國大學?
我支持你喎~加油

其實點解要同成大陸作對 而唔係connect 一樣對政權不滿既大陸人 內外夾攻 共產黨咁猖狂就係因為成國家人民口吻控制一致 但只要十三億人有一成人肯走出黎 共產黨肯定頭都痕埋 好多巴絲都post過大陸的確有唔少網站唔少人係睇唔過眼

得你呢類傻鳩屌 好心你就檢討下

唔好比仇恨遮住自己對眼啦，人哋好地地民企民營無出聲聲反hkers 都要比人整，明顯係為整而整

同意呀，你而家唔係同成個中國作對呀～！中國都有大部分嘅 知識分子𡃉

唉喲，惨慘🐽囉

淨係識得用 粗口鬧人，錯要認呀～！

你肯定係撐？

佢只想分化大家

的確係無差別呀，黑警所為～！

連登真係好多支那人
屌米係民企都講得出口
係支那，無一間民企係可以做得大，明未？
支那政府樣樣嘢都要控制住，點可能容忍到一間唔聽話嘅公司

快啲將你用緊嘅屌米電話塞入個屎忽

其實小米算係咁

睇唔過眼個d係外國，係中國講完轉頭就失蹤啦
土共話有一成人走出黎好呀，消失哂佢地咁糧食問題又可減輕，豬肉大豆可以買少d

黨員咁巴閉
華為有冇

小飯？

有冇人有片睇？

咁你將嗰一成人揾出嚟啦

今日又多左批分化撚

都係唔建議燒舖
火太難控制波及其他就唔好

唔割, 不過燒小米唔對路
首先已經講左好多次唔好用火魔法裝修, 好易波及無辜, 火好難控制
同埋應該遵守之前既原則, 小米雖為中資企業, 但佢冇出過任何撐警聲明
之前小米FB更出過暗黃po, 連留言都係暗撐示威者
點解富臨系列呢啲罪大惡極反而乜事都冇? 360都只係裝修?
建制議員辦事處, 親中媒體又冇事
不過唔做都做左, 下次對準啲得唔得? 無謂擴大不必要既戰線

陳秋實呀 表示支持仲被捉左個D大陸人係搵出黎架咩

小心誤傷

因為支爆中

今日好天氣乾燥

蘋果養起既人應該多過一半以上中資

幫手製造監控手機已經罪大惡極

沙田好似見過有

劉亦菲都係

敵人嘅敵人。。。

燒囉，暴徒

燒埋入面嗎？

時間可以証明一切，又唔係你一兩句可以睇得清楚啦小姐

I think that was their accident.

屌你班友所謂的革命係想周圍結怨定係想爭取民心？小米暗黃你地都唔放過。「五大平台 缺一不可」人地中資咁玩命的文宣，你燒人地做乜撚啊！仲要成大班友跟風high high 咁。

你地班友依家係想贏定係純粹發洩？要贏，要有腦、要有理、要得民心，你地純粹發洩就等法國黃背心下場啦！

生米煮成熟飯

同意
但係依家前線己經唔會聽意見

idog表示：nice

燒小米做乜

講好左中資只係罷買
幾時變到亂裝修
一定係臥底做啦

當小米煮成熟飯

裝修需要用火咩

岩既 可以觀望下我都係希望美心肯割伍清同保持中立 比我地寫番光復香港🇭🇰

間小飯根本就係偷外國科技黎賣o既垃圾
早幾個星期行過,佢部手提吸塵機根本就係一部白色dyson

唔理佢民唔民企都完全違反現今社會o既普世價值
今日無出街,不過睇直播睇到佢咁大火我覺得好壯觀,好開心

但小米係真民企呢
小米有上市
大股東上網係查到

nice job

你可以做嘅第一件事就係守住伯母，以後唔好再打「甘」，下次記得打「咁」，多謝巴打你支持手足

不完美 可接受 要改進
下次用水攻

信小米係好人都係傻鳩來你睇下小米上市做過d咩先啦，上次小米講野位小編被清算左啦

你依種咁易比人呃嘅人死左都唔知咩事
對敵人仁慈=推自己去死，打仗仲講仁義道德
講兩句就性幻想人暗黃

支那人沒一個人是無辜

777講過八字真言，大家會唔會衝出來話佢係暗黃

果位小編被清算左啦
係微博po完張五大XX 既隱喻被官媒屌後就無左消息

曳曳呀冇睇火

同意好容易出事
攪出人命點算？

啲五毛多嘅程度直頭似擊中春袋咁，好誇張，話係淺黃，係藍店，話係民企，老闆係美國人都講得出

冇錯呀，咁不如殺曬佢哋啦，但係你依家連槍都冇呀傻閪，咁係咪應該要用文宣，去借力啊？

咁就搞錯人？你弱智

甩p先啦

呢個可以同意，下次會小心啲，唔可以傷及無辜，今次完全係估唔到小米咁易燃，咁燒得，咁爆得，亦唔醒起到360係中國的，會爆炸，錯估咗危機風險，多謝手足提點先，但基於安全，建議返手足各位唔好用小米嘢，好危險，有TK風險

咁多尿袋爆炸好正常！

咁又點 你有本事咪搞
我地宜家係直接驅逐 唔需要隔山打牛咁撚on9

我明 但東亞又非中資 都搞埋 被人批評都預咗啦

枉你叫呢個名

on9仔大陸公司無中共照住點做得大？

燒到變飯

認真一問有冇人知係真手足做定係卧底做
如果係真手足做下次對準啲得唔得, 富臨仲有大把舖可以裝, 點都未倫到小米
同埋唔好再用火

嗱，我舉例子咋，你自己都講啦，小米點會係自己友

收皮啦，大家兄弟爬山，不分化，不割蓆，大家一視同仁，分化撚收皮啦

又燒著左
梅開二度

好好奇點解屎米唔搞得
1. 內部共產黨黨委
2. 雷軍係共產黨黨員

如果搞一個共產黨公司都要左顧右盼，咁仲有乜資格講光復香港，時代革命
都係做返「今天我」唔好驚共產黨嬲好過啦

小米有好多監控產品

小米:早知係咁我就唔搬舖啦

P仔成班玩分化？一個改名hea到bbbbbbbbb就算？
專業啲，演員嚟架，大家兄弟爬山，不割蓆，不分化，分化就係鬼，大家需要嘅係檢討

屌你老母 燒乜9

不建議亂裝修

同問

唉。

1. 內部共產黨黨委
2. 雷軍係共產黨黨員

唔可以激嬲共產黨?

認同

你夠膽講雷軍唔係党員？

分化撚以為可以借題發揮，太天真

岩
要怪就怪班狗唔比不反對通知書

講左藍罷買
無端端幫佢裝修做乜。。。
佢又無講過乜野頂哂都只係中資野
請大家理性啲

小米紅嚟㗎

真心唔明點解會有人撐小米
垃圾中資抄蘋果當自己野
連舖頭裝修都抄到一模一樣
中資冇好野

CLS
幫小米護航，樓上買咗好多小米股票？
用下個7腦都知中資公司無可能係黃，原因係共產黨唔會理你國定民企，唔跟佢RULES玩一律收皮。
我識親好多係大陸做生意嘅朋友，上面條RULES 一定無吹水。
小米如果"真" 支持香港人，你估佢會唔會用煽動危害國家安全收佢皮?
只係香港個編輯黃，唔代表佢總公司意見，有乜屎上身佢一定會出嚟割蓆乜乜。
諗都諗到小米做大6人生意點會真撐香港人，同你有親呀？
公關手段嚟嫁咋！

好撚多屎米打手出晒嚟消毒
一間共產黨黨員成立，入面有共產黨黨委嘅公司點解有特權唔搞得？

題外話, 啱啱再選擇緊買乜嘢牌子智能手錶，個人資料私隱保護係非常重要考慮因素之一，小米排在榜尾 (尤其係因為會經常用GPS) 。 小米手環智能手錶送俾我都唔會要

睇下手機台個1+ poat 幾撚多人討論

大撚把唔係黃啦 全部燒呀
控制武力 對準來燒呀

煲米無熜火，燶晒…

同吉仔一野
個FB外判比本地公關公司搞, 咪「出事」

係因為佢唔係黃就燒佢咩
屎米唔係黃唔係藍係紅，係紅色資本入侵香港嘅黨企業，咁都唔搞得？咁叫乜嘢打倒共產黨啊，搞個黨企業都咁擔心

失你老母啦，anti chinazi唔係得個講字ga

Good

其實小米未到黑裝修
只係紅裝飾

不過今日雙重火攻 + 水攻
我諗真係有排都唔駛開

屌你

呢啲咁明面既紅色資本，仲要係其中一個大symbol嚟

根本重要程度屬第一排，僅次華為中興四大行

燒中資國企 麻雀管 360 都未到小米喇 不完美 要改善

唔認同燒小米，講真小米既唔係壟斷性品牌，而且又冇出過聲或者出通告，加埋認真覺得小米係弱勢，印度賣得好但係中國感覺比人排擠咁，去中國電訊鋪睇就知。

佢個仔邊度係CEO
唔排除班火魔法師未提升智力，以為係CEO。

共和黨都有好人，咁仲打唔打倒共產黨好

排隊都未輪到燒小米啦

可燒 但我覺得有其他鋪比小米更值得去燒

根本就排喺藍鋪前面，你唔對準個問題核心淨係搞啲魚毛蝦毛，點樣解決問題？
紅色資本入侵香港就會睇到好似nba blizzard 嘅問題浮現，就係自我滅聲
藍鋪最多都係講廢話，紅企就係揸住香港人春袋

冇理由唔知小米係紅到仆街架喎

共和黨有好人...但共產黨 -> 中共既本質及目的有問題，獨裁 集權等傾向，中共既存在對好多地方都係個威脅

只係好多打手上嚟消毒扮自己人

打錯咗
應該係共產黨都有好人，仲打唔打倒共產黨好

我唔係覺得搞小米有問題
而係需唔需要裝修，裝飾咪夠
同埋個情況，其實好多中資/藍屍店仲仆街
例如360同中銀同華為個啲，個啲先係應該裝修
小米上次話五大訴求已經比班小粉紅支那仔屌到仆街
唔係應該拉一打一咩
姐係好似消防高層都係仆街，但大家都係嘈兩句咪算，繼續集中返去黑警度

係撚CEO

中資就係標準？
成條街有幾多唔係中資？
即係紅／半紅都要裝？

咪撚分化，而家只係討論。

林鄭個仔係德國，你想搞德國的咩？

笑死，反而蘋果奶共奶到落腳趾尾就完全無事

蘋果係美國公司奶共，小米係100%made in China 公司，點一樣？

五大平台，缺一不可
搞到我唔知佢直定曲

問心嗰句希望360自焚多d

但係小米個口號已經值得商榷啦，如果因為中資就要搞，咁同黑警眼中後生仔就係原罪有咩分別

依個一定要推
火無情 難控!

屌米係香港玩同股不同權拎香港蒸氣左咁多錢

同佢地電話data全部直上中南海

而家中共同美帝打緊冷戰
最需要錢 但香港示威者係都要搞鳩中國國企

拎到佢地成本負擔加高 好快頂唔順

華為唔撚攪？。華為係風頭等。燒完有新聞

華為得沙田新城市一間，已經攪咗好耐

支那貨自爆

小米係中國市場入面 長期俾華為吊打
算係比較弱勢既中資公司

利申 用緊小米尿袋 好用過Sony

唔係分化
邊個付出多啲 講嘢大聲啲係好合理

咁撚天真
支那隨時可以收返做國企

你做下功課先啦 定係你太蠢呀？

笑死 覺得裝修錯果d係咪相信支那都有好人果d

唔止謝sir，連er er er sir都……

po撚到手軟，成日話民企，喺支那邊會有民企啊
有幾無知先會覺得有民企，而家民退國進，中共全面接管企業啦

光加熱等於火，火加米就等於禾。若火如米再加上水，飯量將提高更多。所以煲應冚上蓋，任由米自我封鎖……

佢係仲有google Android 支持㗎，做啲嘢守行為咋，佢都炒埋真係支爆，仲有，你估佢唔會暗地裏比服務框架華為咩？

咁樣唔叫分化？要計數邊個付出多啲咩？咁日和理非抹咗成日清真寺喎，大家分工合作，如果唔係點叫兄弟爬山，我哋唔會介意出小咗力，等如叫一個人出嚟，多你一個真係好多，我哋珍惜每一個手足，包括你，你哋邊個屌我都好，詛咒我都好，我唔會唔出嚟，大家都愛香港係咪？
罰你唱十次數碼暴龍02主題曲「為我鼓掌」

揮出一雙拳頭 何方的妖獸
一一被嚇走
驅趕奸黨回流 才是個成就
即使崎嶇難行 為爭取公允
強忍亦要忍
這小子 天生太勇敢 太幸運
全力盡力糾正 要所有罪行立即停
全力用特強本領 來為自由爭勝
Yeah Yeah Yeah

用愛換取的最大能量 鬥志沖天的新氣象
讓世上充斥正義能量 沒甚麼需要拯救和受傷
互愛便可得最大能量 友愛沖天的新氣象
讓世上充斥正義能量 以我的英勇機智來獲取
這世上一切為我鼓掌

就算是多傷也未回望 奮勇的衝開新氣象
用正義的心向著前望 友愛將這裡改變如獲獎

邊個再想分化嘅，同我唱十次

呢條友正仆街黎
一上市就出成99億糧比自己仲要扮唔知
搞到小米業績差到仆街
股價跌到老母都唔認得
仲話要幫ipo買嘅入翻一個double

係咪運動前請架？

唔一定間間都要裝
但營到一種威嚇既心理作用都好

裝修最高境界係攻心為上：
我打唔到你本人，但我可以令你損失慘重
呢種威嚇會令企業係親政府/奶共時有所顧忌
唔撐示威者都要保持中立

你咪搞笑，紅米係小米嘅一個brand.......

1月嗰時大陸嗰邊已經拆左出黎同小米獨立營運，兩個品牌黎，最多話同一母公司

煮到變熟飯

索帶綁腳厲害

小米從一開始就抄蘋果，個主席雷轟仲口氣大到話要幾年內超越蘋果
邊個乞人憎啲睇到啦

你地真係好可愛

小米燒成熟米

可唔可以唔好再阻消防救火？今日登打士街個電箱著左火，但前面有人唔俾消防救，後面d手足仲行緊，爆炸點算？
根本無人知道地區火勢有幾猛，火頭有幾多，又唔知有無鬼燒民居！唔應該阻消防做野，呢個係我地既道德底線！

笑死，反而蘋果奶共奶到落腳趾尾就完全無事
我好Like
仆街垃圾港豬
真正奶共個d唔撚放火魔法

唔好再開戰線啦大佬，對準黑警政權先
小個敵人多個朋友

老千上市公司！

呢間舖剩係燒著啲尿袋存貨都夠變飯焦
勁多鋰電池

奶共

查封國難五金相關人士賬戶

李國寶，李國章發聲明話炒支持示威者既人

你都覺得無問題?

無做錯
出賣港人者必誅

咩都話人分化?學曬大陸衰野
上崗上線

只係到嘴炮，甘勁去做勇武啦

你起間旺角華為出黎咪攪咯

一早攪左啦，，，你有幾關心個運動，五毛